<context>
    <name>HtmlAboutView</name>
    <message>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head&gt; &lt;meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/&gt;&lt;/head&gt;&lt;body class="%2 %3"&gt; &lt;div class="instapaperAboutImage"&gt;&lt;img src="%1"/&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h1 class="header %2"&gt;About Instapaper&lt;/h1&gt; &lt;p class="%2"&gt;Every day, we find great content all over the web, but cannot always enjoy it right away. Instead of emailing yourself links or keeping bookmarks open in your browser, save them to Instapaper.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;p class="%2"&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Save for Later.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;In a single click or tap, you can save articles you find online. It's easy to save to Instapaper from your favourite apps, browsers and devices.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Instapaper, Everywhere.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Articles you save to Instapaper will appear on your Kobo eReader. You can also access them on any device when you use Instapaper's free apps and website.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Instapaper + Kobo: The Ultimate Reading Experience.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Just like eBooks, articles in Instapaper are formatted perfectly for your Kobo eReader. Plus, they're available offline so you can enjoy them while travelling or commuting.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;object type="application/instapaperaboutwidget" class="instapaperAboutWidget"&gt;&lt;/object&gt; &lt;/div&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head&gt; &lt;meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/&gt;&lt;/head&gt;&lt;body class="%2 %3"&gt; &lt;div class="instapaperAboutImage"&gt;&lt;img src="%1"/&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h1 class="header %2"&gt;Về Instapaper&lt;/h1&gt; &lt;p class="%2"&gt;Hằng ngày, chúng ta tìm thấy nội dung hay trên khắp web, nhưng không phải lúc nào cũng có thể thưởng thức ngay. Thay vì tự gởi link vào email bản thân hoặc giữ bookmark mở trên trình duyệt, hãy lưu chúng vào Instapaper.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;p class="%2"&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Lưu để đọc sau.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Chỉ với một lần nhấp hoặc chạm, bạn có thể lưu các bài viết bạn tìm thấy trực tuyến. Dễ dàng lưu vào Instapaper từ các ứng dụng, trình duyệt và thiết bị yêu thích của bạn.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Instapaper, mọi nơi.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Các bài viết bạn lưu vào Instapaper sẽ xuất hiện trên máy đọc sách Kobo của bạn. Bạn cũng có thể truy cập chúng trên bất kỳ thiết bị nào khi sử dụng ứng dụng và trang web miễn phí của Instapaper.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Instapaper + Kobo: Trải nghiệm đọc tối ưu.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Giống như sách điện tử, các bài viết trong Instapaper được định dạng hoàn hảo cho máy đọc sách Kobo của bạn. Ngoài ra, chúng có thể đọc ngoại tuyến để bạn thưởng thức khi đi du lịch hoặc đi làm.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;object type="application/instapaperaboutwidget" class="instapaperAboutWidget"&gt;&lt;/object&gt; &lt;/div&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
        <extracomment>4.43.23418</extracomment>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head&gt; &lt;meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/&gt;&lt;/head&gt;&lt;body class="%2 %3"&gt; &lt;div class="koboLoveImage %2"&gt;&lt;img src="%1"/&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h1 class="%2 %3"&gt;Kobo Super Points - a loyalty program that rewards your love of reading.&lt;/h1&gt; &lt;p class="%2 %3"&gt;Kobo Super Points is a loyalty program that rewards you for your love of reading. Automatically earn Kobo Super Points with every eBook purchase, and redeem from a catalogue of over 1 million titles in every genre.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="center %14"&gt; &lt;h2 class="center header %2"&gt;Upgrade today to earn twice as fast and get all of the Kobo VIP Member benefits.&lt;/h2&gt; &lt;div&gt; &lt;object class="aboutWidget" type="application/koboloveaboutwidget"&gt; &lt;param name="price" value="%13"/&gt; &lt;param name="pointPrice" value="%12"/&gt; &lt;/object&gt; &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head&gt; &lt;meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/&gt;&lt;/head&gt;&lt;body class="%2 %3"&gt; &lt;div class="koboLoveImage %2"&gt;&lt;img src="%1"/&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h1 class="%2 %3"&gt;Kobo Super Points - một chương trình khách hàng thân thiết thưởng cho niềm yêu thích đọc sách của bạn.&lt;/h1&gt; &lt;p class="%2 %3"&gt;Kobo Super Points là chương trình khách hàng thân thiết thưởng cho bạn vì sở thích đọc sách. Tự động kiếm Kobo Super Points với mỗi lần mua Sách điện tử và đổi từ danh mục hơn 1 triệu đầu sách ở mọi thể loại.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="center %14"&gt; &lt;h2 class="center header %2"&gt;Nâng cấp ngay hôm nay để kiếm điểm nhanh gấp đôi và nhận tất cả các lợi ích dành cho Thành viên VIP của Kobo.&lt;/h2&gt; &lt;div&gt; &lt;object class="aboutWidget" type="application/koboloveaboutwidget"&gt; &lt;param name="price" value="%13"/&gt; &lt;param name="pointPrice" value="%12"/&gt; &lt;/object&gt; &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
    </message>
    <message>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head&gt; &lt;meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/&gt;&lt;/head&gt;&lt;body class="%2 %3"&gt; &lt;div class="pocketAboutImage"&gt;&lt;img src="%1"/&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h1 class="header %2"&gt;About Pocket&lt;/h1&gt; &lt;p class="%2"&gt;Every day, we find great content all over the web, but cannot always enjoy it right away. Instead of emailing yourself links or keeping bookmarks open in your browser, save them to Pocket.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;p class="%2"&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Save for Later.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;In a single click or tap, you can Pocket articles, recipes or pretty much anything you find online. It's easy to save to Pocket from your favourite apps, browsers and devices.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;One Pocket, Everywhere.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Articles you save to Pocket will appear on your Kobo eReader. You can also access them on any device when you use Pocket's free apps for iOS, Android, Mac and Windows.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Pocket + Kobo: The Ultimate Reading Experience.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Just like eBooks, articles in Pocket are formatted perfectly for your Kobo eReader. Plus, they're available offline so you can enjoy them while travelling or commuting.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;object type="application/pocketaboutwidget" class="pocketAboutWidget"&gt;&lt;/object&gt; &lt;/div&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head&gt; &lt;meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/&gt;&lt;/head&gt;&lt;body class="%2 %3"&gt; &lt;div class="pocketAboutImage"&gt;&lt;img src="%1"/&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h1 class="header %2"&gt;Giới thiệu về Pocket&lt;/h1&gt; &lt;p class="%2"&gt;Mỗi ngày, chúng ta tìm thấy những nội dung tuyệt vời trên khắp trang web nhưng không phải lúc nào cũng có thể thưởng thức ngay lập tức. Thay vì gửi liên kết qua email cho chính bạn hoặc giữ dấu trang mở trong trình duyệt, hãy lưu chúng vào Pocket.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;p class="%2"&gt; &lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Lưu để sử dụng sau.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Chỉ bằng một cú nhấp chuột hoặc chạm, bạn có thể lưu các bài viết, công thức nấu ăn hoặc gần như bất cứ thứ gì bạn tìm thấy trên mạng. Thật dễ dàng để lưu vào Pocket từ các ứng dụng, trình duyệt và thiết bị yêu thích của bạn.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Một Pocket, Mọi nơi.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Các bài viết bạn lưu vào Pocket sẽ xuất hiện trên máy đọc sách Kobo của bạn. Bạn cũng có thể truy cập chúng trên mọi thiết bị khi sử dụng ứng dụng miễn phí của Pocket dành cho iOS, Android, Mac và Windows.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;h2 class="header %2"&gt;Pocket + Kobo: Trải nghiệm đọc tuyệt vời nhất.&lt;/h2&gt; &lt;p class="%2"&gt;Giống như eBook, các bài viết trong Pocket được định dạng hoàn hảo cho máy đọc sách Kobo của bạn. Ngoài ra, chúng có sẵn offline nên bạn có thể thưởng thức khi đi du lịch hoặc đi làm.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr class="%2"/&gt; &lt;div&gt; &lt;object type="application/pocketaboutwidget" class="pocketAboutWidget"&gt;&lt;/object&gt; &lt;/div&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
    </message>
</context>
